白石媽媽14歲時一日搵千萬 「以前做AV女優賺多十幾廿倍」 ... ...

一般黎講，我哋都覺得日本女仔去做AV女優，唔係為興趣，就係為咗錢，而且通常都係後者佔嘅比重更高——諗諗下我哋又何嘗唔係…Anyway——而我哋亦一直有個印象做AV女優可以搵大錢、搵快錢，不過據著名AV女優白石茉莉奈 (白石媽媽) 於個人Youtube上指，其實依家做AV女優已經搵少咗好多。佢亦透露自己14歲時就曾經一日搵到2000萬Yen。

卻說白石媽媽早前開設個人Youtube，而喺上星期嘅一條片中，佢就講到「目前為止最高收入嘅工作」其實唔係成為AV女優之後，而係14歲時簽咗份為期一年嘅廣告合約，實際上拍攝只係得一日，但收到嘅錢就係以千萬計，如果換做其他物品，就係28,571碗拉麵，又或者當時嘅6部中古車。據台灣著名AV達人「一劍浣春秋」估計，就係大概2000萬Yen (約HK$150萬) 左右。14歲就搵緊呢個錢，真係令人難以理解佢後來點解會去咗做女優。

另外白石媽媽亦提到，就算單以AV女優嘅收入黎計，10年、15年前做AV優搵嘅錢，大概係依家做AV女優收入嘅5到10倍。佢話聽講以前啲前輩退休之後，買車買樓，甚至買島買山 (佢真係咁講) 嘅人都有，但就算依家嘅女優可以參加各種不同商業活動，甚至出國搵錢，但都冇可能有呢收入。至於原因，佢就話係因為依家實在有太多新人出道 (一年6000個) ，再加上盜版猖獗，而且近年因為奧運，日本當局大力打壓，令拍片限制變多，三者相加就令賣片嘅收入大減。所以佢就呼籲大家支持正版喎！唔知大家會唔會聽白石媽媽話呢？

難道白石茉莉奈

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來

大lin餅

試圖看羽田愛 宇都宮不自在

大lin餅控

睇得av就係無錢窮撚溝唔到女，仲俾錢睇正版戇撚鳩
有錢不如正正經經叫隻雞好過啦

14歲

1日搵百幾萬精咩
搵到百幾萬你仲俾人屌 攞錢去錢滾錢啦

瘦左，個樣殘左

15歳係咪賣左個處啊，咩廣告成2千萬日元，仲要無記錄?

[

十四歲就出來做,佢老公食左幾多手

當一件花之戀壽司係5蚊
佢個日應該玩遊戲贏左30萬件
超越洪天明

識呢啲會去拍AV

有冇人一樣 鐘意佢肥

係有肉地

依加瘦咗仲正

不過好耐冇睇她了

見到個名就想唱

不動產秘書？

八婆秘書

lin餅大過碟從來都無j過佢

佢有無黎香港台灣接客？如果佢地拍人奶系列會有D 睇頭

買島買山瘋狂打野戰

要睇！ 溫泉同搬屋唔錯

大Lin控

佢係差婆嚟

臭婆娘

個胸真係好7

有seed既咪正版

係唔係日本經濟泡沫果幾年炸

ok啦，雖然都係冇j過佢

其實你 引退了 那套永遠也精彩

大lin餅先吸引

狂牛碎金鐘

One two one two

瘦左好多咁既

細個睇到嘔左

聽到扯扯地

啪支水先

屈水

cardi B

但洪天明嘅累計花之戀仍然係遙遙領先

吊解極唔到呀？

utube 無哂呢d 改歌
仲有首常言道戒j

應該都係

鳴謝白石茉莉奈 拯救眾生於慾海

AV女做好多外送架
架仔唔玩外國人玩

14歲時俾個廣告的老細破處價？

到底係咩廣告，好想睇下

上原太 放任了 常被射在體內 懷內

認真
唔計正常size
大好過細

明步 每套也太心愛 難怪RIO也要共你比賽

屌 我知你講邊兩套

最近套套都係果個男優

slim左勁多 諗起都扯扯地

咁嘅尊容拎去堆填啦

邊到有白石比我叫？
你比我睇下

有錢就大美人 高爾夫球 春卷都有啦

即係沒白石啦

幾正 想娶

你去日本問佢價囉戇撚柒鳩屌你老母

咁人地睇關你咩事 成個傻閪駁唔到咁
笑撚死

正

以為白石麻衣

14歲素人拍一日廣告收2000萬円，作大咗喎

佢d前輩搵得多又唔出奇
日本以前好撚有錢

呢個係假lin餅